股市高昂 眾人搶購不已

老衲忙將股票售出
希望能讓眾股民遂願購得
多年下來竟然獲利極豐
此乃佛祖明察
善有善報者也

老鑫認同

高人

老衲獲利豐厚同退出連登一樣都係笑話

你老母生你出黎先係笑話

我佛慈悲
大德濟世
益厚止賺
讓利世人